黃店酒吧需要我哋幫手

唔執得！討論下點幫佢哋

有唔少黃酒吧手足

酒吧手足入嚟講下點幫你哋

餐券？

你係on9定玩膠

唔通間間賣mocktail

政府有講點幫酒吧？

Budweiser 出左隻0%啤酒。 買呢隻得唔得？

幫手諗下佢地可以點轉型啦

唔係完全唔賣得咩

冇可能轉得切咁短時間咩用具都冇

推

吓 點幫呀

10

酒吧手足入嚟！

剩係知石門果間黃到發金， 每個星期都俾黑警幾車人去查牌
一定要幫佢過依關

只可以賣無酒精啤酒

轉型先得

酒吧不分藍黃 都陷家鏟

我識幾間黃到金

有冇辦法上網賣下野先或者有其他方法撐住本身盤生意先？
講真，唔講黃唔黃，其實而家唔出街先係減少傳播既方法。

2間，講緊邊間？有間好明顯少人d

我想知我錯既位喺邊 真心

Mocktail囉

東山再起啦...

時不與你
同個天作對咩

止蝕離場, 做生意不嬲好天斬埋落雨柴
高風險高回報
你賺到盤滿砵滿時會唔會回饋社會...
買多兩層樓數租好過啦?

唔通比你開返賣返酒又一定好好生意咩
根本輸打贏要,
出面打工無工開都無人幫啦, 點幫?

講完啦

佢要禁賣酒
你可以賣會員卡送酒

9

其實依個時候咩聚集都唔好啦

比入場費 自己帶酒入去

會少客好多喎得mocktail

總會有小食既

食店有外賣 但係酒吧冇 酒吧都有手足架

一針見血 一劍封喉

咁醫護呢，到大爆發個個都中咁點

外賣

買番去自己飲

所以咪話食物卷

同自私留學班撚樣剪帶博無中有咩分別

我有親人做醫護唔通我會想大爆？

有幾on9
政府無話過點幫酒吧
由得佢地自我犧牲

1包薯片$80, 送1支啤酒，多買多送
不準在本店享用貨品，請往隔離酒吧/餐廳享用

A 店買拎去B 店飲飲食食
B 店買拎去 A店飲飲食食

記住D 單 要擺向枱面！！同埋單寫明酒係贈品$0

仲以為我跟漏新聞

依個時間只得外賣做到遮

買薯片送啤酒囉

酒吧好多藍喎 craft beer 另計

唔賣，送咪得囉
再捐錢

所以咪開放討論

宜家個社會痴線都算

幫點會幫生意佬先

你老母人地幾廿歲執紙皮都食緊自己

你兩個月無生意DLLM 我要幫你有生意

咪撚顛啦,咁大個人自己生意咪自己諗撚掂佢

完全本末倒置
洗唔洗以為個個出世紙, 寫誠哥做老豆先可以出世
包你含吹奶啜,住半山好唔撚好?

我知都有唔少黃

可以點幫手 唔飲酒既

麒麟有隻冇酒精嘅"啤酒"個味幾似

黃店手足不是condom

有少少似比膠袋你但唔可以幫你入，都有得諗既，
不過本人都係覺得減少外出同聚會啦。

寄賣抗爭人士整的蛋捲，曲奇？

酒吧手足覆落我第一個cm 我會pin起你既建議

支持都唔應該多人去
除非你帶住口罩入去飲野? 定要外賣?

暫時有:

1.食物券
2.寄賣
3. 1包薯片$80, 送1支啤酒，多買多送
不準在本店享用貨品，請往隔離酒吧/餐廳享用

A 店買拎去B 店飲飲食食
B 店買拎去 A店飲飲食食

記住D 單 要擺向枱面！！同埋單寫明酒係贈品$0

改賣台式飲品

果汁吧

酒吧手足覆落我第一個cm 我會pin起你既建議
講明先 我唔支持大家出黎聚會

入去請學生吃小食

啲材料用具都唔同

咩方法都好 到時一樣大把鬼佬 abc去
你冇可能唔比人入咩

酒吧都有野食
瘋狂食野幫手足啦！

當party room咁玩

轉糖水鋪

Push

賣mocktail囉，無酒

專心賣小食賣普通飲品

暫時有:

1.食物券
2.寄賣
3. 1包薯片$80, 送1支啤酒，多買多送
不準在本店享用貨品，請往隔離酒吧/餐廳享用

A 店買拎去B 店飲飲食食
B 店買拎去 A店飲飲食食

記住D 單 要擺向枱面！！同埋單寫明酒係贈品$0
4.外賣mocktail
5. 外賣小食

外賣Cocktail

Mocktail
酒吧式凍檸茶（明你就明）

照舊小食、串燒、意粉
再搵埋lester 呢d 歌手 唱歌

照樣可賺錢

轉做餐廳賣食物得唔得呀？

外賣酒得唔得？

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

用具材料都揾唔切啦 仲要前題係唔好聚會

飲酒飽？

依家唔洗諗肺炎？
唔洗諗醫護？

唔係出門口去間叫酒吧消費/take away既話
你想點幫？

可唔可以轉小食店??通常酒吧都應該有熱食牌

要執既無論藍黃都執
件事個影響spread出去會好大
睇定啲，實會有補貼的
好快商界有反彈，有乜乜補貼架啦

mocktail, 汽水，再唔得就維他奶…

所以話政府幾擾民

酒本身高消費，bar飲貴過自己買十倍
唔會做到外賣
轉賣嘢食係唯一出路

咪係 阻住攬炒

酒吧only

無咁多啦 龍門兩層都已經散散地

推吓先
樓上班撚屌連支持黃店都批鬥係做乜9
討論吓有咩方法又安全又幫到人好過啦

外賣ok, 堂食免問

無酒精啤酒飲黎做咩我飲雜果賓治唔好？

整預購券得唔得

轉mocktail

酒吧手足覆落我第一個cm 我會pin起你既建議
講明先 我唔支持大家出黎聚會
大家意見攞咗喺 #78

始終要減少群體活動 想幫襯都唔得

轉賣Mojito啦

一對一開班教手足調酒

變劏房酒吧
大多飲乜都死
其實根本唔應該去
一係做外賣

有咩幫到手出聲

可以向政府要求攞多一d應急津貼，每間十萬八萬，頂住一兩個月租金，話嗮都係飲食業一部分

酒吧好小黃， 如果黃既叫佢賣住其他野飲先

同人合租 租照早個場畀人
晚上先開返酒吧生意 減少營運成本先
啲人會減少出街聚餐 少人流就一定
諗吓點做到足不出戶嘅客嘅生意？

入定維他奶啦

賣串燒同小食，加無酒精飲品囉

用和你eat 一search “酒吧”

多到仆街

睇路

賣住cash voucher 先
買咗今年內用
應該幫到cash flow撐呢兩個月

暫時有:

1.食物券
2.寄賣
3. 1包薯片$80, 送1支啤酒，多買多送
不準在本店享用貨品，請往隔離酒吧/餐廳享用

A 店買拎去B 店飲飲食食
B 店買拎去 A店飲飲食食

記住D 單 要擺向枱面！！同埋單寫明酒係贈品$0
4.外賣mocktail
5. 外賣小食
6. 朝早借個場比人

？

酒吧手足覆落我第一個cm 我會pin起你既建議
講明先 我唔支持大家出黎聚會
大家意見攞咗喺 #118

唔理lu呢幾日去黃店酒吧支持下再講

轉賣酒精搓手液

（賣宵夜外賣得唔得）

咁咪討論下，唔係唔幫下嘛

其實我都唔係太知 但70幾80間 唔係算小？？ 我見佢地好似唔係純賣酒 有做lunch串燒果d

事實上而家真係唔應該去酒吧聚會既
可唔可以推出電子優惠券
我知有個網叫香港街
可以俾人買定優惠卷，一年內有效
至少等手足有現金流頂得住先

咪撚搞笑啦兒登仔
免費就唔計賣
咁香港酒吧全部都唔使攞酒牌啦
話係小食贈品咪得

轉賣其他野囉

不飲酒，不過好似好正

轉型做冇酒精特飲？最好有得外賣

只係將飛田新地既經營模式
搬過來吧了

酒精飲品可唔可以外賣？

轉型賣珍珠奶茶啦！

唔落酒 齋落Syrup Soda water

push,btw「不准」、「隔籬」

直接出預售券啦

無都要逼住上架啦

Hokoguide 賣住電子券先啦

暫時有:

1.食物券
2.寄賣
3. 1包薯片$80, 送1支啤酒，多買多送
不準在本店享用貨品，請往隔離酒吧/餐廳享用

A 店買拎去B 店飲飲食食
B 店買拎去 A店飲飲食食

記住D 單 要擺向枱面！！同埋單寫明酒係贈品$0
4.外賣mocktail
5. 外賣小食
6. 朝早借個場比人
7. 轉賣酒精搓手液/賣宵夜外賣
8. 電子優惠券
>有個網叫香港街
>可以俾人買定優惠卷，一年內有效
>至少等手足有現金流頂得住先

，

賣維他奶

我照去猜

一定要幫手
連登仔

push

我完全唔去酒吧。毒撚
酒吧有冇嘢食?

晒撚氣 十間酒吧九間唔係黑社會開就係差佬開
你開完post之後又一堆扮黃吧
上面有人講仲有更多有需要既人都係食自己
點解幫酒吧先？

婦人之仁 多9魚 我幫你咁邊個幫我
屌你老母係要用番呢啲低級論調先回應到你條on9

Virgin Cuba Libre

你唔飲酒唔蒲吧就代表可以無酒吧？

外賣有冇得諗

屌買酒入去飲叫佢地收開瓶費咪得

一係好似英國咁 轉晒Pub 變成有野食
一係執左佢 止蝕離場 市道好返再開 起碼唔洗蝕咁多

咩野食物卷 $80 薯片啤酒外賣個啲根本得啖笑
你估啲人去酒包真係為左薯條同啤酒咩
係要個環境，如果唔係我去7仔得啦

你去和你eat search下酒吧先

加油

咁我點解唔去7仔買酒？

膠個個係你？ 幫手足有咩問題

我自己都搞唔掂手停口停緊
遲下幫到一定幫，我要過咗自己同屋企嗰關先

咁你係咪想爆到七彩? 一確診執柒都似

佢個政策查實係點，酒吧唔賣得，定係唔可以當場飲，外賣呢？酒吧個酒牌，同惠康賣酒精飲品個牌係咪同一個，惠康可以繼續賣酒？

對酒吧完全不了解（未去過酒吧既小毒毒）

啲酒吧好少淨係賣酒嘅
好多時都有小食
去食嘢都好

佢原意係想D人唔好去蒲吧, 交叉感染爆發, 只係ON99去禁酒, 而唔係去禁聚會, 冇架, 酒吧點都仆街, 因為有人確診者曾經蒲過吧

話執就執咩
個業主肯放過先得㗎

我第一下都係諗到呢個，其實每間酒吧都可以外賣一啲特調

酒吧點會多黃啊
Cls

開得酒吧 十個有九個有d底蘊架啦
你真係當屋企樓下d茶記仔咩

咪害手足啦 咁多菌仲要叫人去

依加唔去酒吧
又唔轉型 咁等汁啦

唔賣得酒咪賣fruit punch

意思係果行少黃店就唔洗幫?
當初夠大把人話茶餐廳唔會黃啦

中上環黃店酒吧，希望你地可以賣voucher
我同啲同事疫情完左會去，多多都飲到

見識少就收下聲
中上環大把清吧係黃

蝕住先

長期客冇可能，要去嘅自然會去，只有吸引新客，

自己一間店：
主攻平時 少/唔飲酒嘅人，做個「新手之夜」「毒撚之夜」之類嘅活動，賣d平價、易入口嘅嘢

做外賣，做d酒套餐拼盤，細杯細杯夾埋，可以用d外賣平台（不過要小心，用鄭嘉穎嗰個唔科金比佢嘅話，隨時可能同自己倒米）
利申：唔識法律，唔知酒牌有冇外賣限制

成條街：
邀請歌手去表演，喺去條街上面，成條街一齊夾錢請幾個歌手喺唔同位置，然後大家可以帶杯酒去聽歌，飲完個杯可以去第二間酒吧度 擺低/ 用膠杯(不過環保人士)
希望可以做到上年中環AIA嗰邊個活動咁
（我講緊busker嗰種，唔係E神 嗰個level）
不過要同政府傾，因為要霸晒成條街先有得做

宣傳：麻煩提早3-5日公布活動，最好喺連登落個廣告

利申：一路食飯一路諗，之後發現有啲俾人寫咗，但係懶，照放出嚟

唔好叫人聚集

我寧願手足唔開門淨係賣voucher

自帶酒比佢地整

冇酒賣，賣橙汁我都去幫襯

up

酒吧黃定係藍既多？

支持食物卷

係唔係 explorer fusion
佢賣食應該頂得住

全部轉做火魔法

咁跳樓間黃店又點睇？唔駛俾租？買完貨冇人要咪又點turn over?

賣95折現金卷頂住先

去開既酒吧都黃到金同淺黃

往往最危險嘅人就係玩法律罅嘅人

逃避問題，有酒吧本身無明火同食物牌點搞

暫時有:

1.食物券

2.寄賣

3. 1包薯片$80, 送1支啤酒，多買多送
不準在本店享用貨品，請往隔離酒吧/餐廳享用

A 店買拎去B 店飲飲食食
B 店買拎去 A店飲飲食食

記住D 單 要擺向枱面！！同埋單寫明酒係贈品$0

4.外賣mocktail

5. 外賣小食

6. 朝早借個場比人

7. 轉賣酒精搓手液/賣宵夜外賣

8. 電子優惠券
>有個網叫香港街
>可以俾人買定優惠卷，一年內有效
>至少等手足有現金流頂得住先

9. #183

石門有間好黃

時不與你，大環境要執都係要執

推比更多鍾意飲酒既人睇

virgin mojito virgin colada

政府轉轉字眼『禁止提供酒精飲品』已經可以
成班小學雞捉字蝨

帶酒過去比開瓶費

有邊間？？

飲mocktail..

改做餐廳啦

有心幫得汽水賣得奶飲都幫襯 有咁難明？

仲可以同board game 店合作活動

連登仔又話要攬炒

政府就係唔想你地聚集
你地去幫襯究竟係想肺炎繼續定玩完?

你賣牛奶我都去飲

有冇可能合作，存貨喺另一間舖，直接去領取

一係轉型賣住其他飲品

兩間都黃

食野送洒俾你飲

推，係Explorer Fushion Restaurant

FB

IG

Openrice

其實而家真係唔適宜出街
酒吧又冇外賣 如果賣飯券 比住啲現金流佢地頂住先得唔得

不過平心而論
搞鳩酒吧都係抗減少社交場合
搞咁大場大龍鳳會唔會本末倒置左
直接你$200買杯非酒精打包拎走
幫襯小食(都係打包)好過

A

如果有小食牌既話
轉型做食店啦

轉出mocktail + 小食set? 小食出多幾款得唔得？

齋食唔飲

其實issue debit note咪得，啫係而家可以俾住錢先，幾時都可以去返當錢駛

出低價平日包場服務 1000/day
而加多咗人wfh 平日出街可以玩耐啲
包場又唔驚多人會傳染
但求交得起租
再加小食 (唔使煮個啲) 再加開瓶費
應該圍得起個租
再唔係搞下gimmick
請busking 或者做open mic
收下象徵式入場
抽返少少佣
蝕少當贏

你無得屈個老細單純為生意問題 差人幾十萬而跳樓囉
根本大家都唔知咩事

咁有啲係簽租約 租都一定要比
有伙記要開飯 無份糧連口罩都買唔起
有時有啲cost 係咪都比左 係咪都要比

想去酒吧叫杯鮮奶飲

大佬佢依家請我飲酒我都唔會去啦
暫時轉做lunch/外賣捱過呢轉好過

2020年既香港人仲信天成個中國人咁

酒吧平時都賺你唔少啦 一枝酒成本一百蚊
佢賣你一舊水一杯先用得1,2oz
不過平心而論做得生意就預咗有風險
無論係天災人禍
同埋佢哋生意自己會緊張架喇
幾時輪到我幫啊

賣涼茶

千其唔好去metal bar(唔知執咗未)
貼幾張文宣就話自己係黃店要告急
一個3L 1664 tower埋單7xx
狗也不屌

原來唔係淨係得我一個中伏
上次去四個人淨係嗌左一座tower
每人埋單差唔多200

有麥味。

有無得禁撚埋酒樓？ 酒樓都係大型群體聚集地方喎

可以諗吓點幫

唔識法律
咁都一樣犯法

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

巴打不妨整細張啲圖，再引用多幾次..

集體入去叫牛奶

無飲酒，but 0%可以叫做酒咩

本身都係mk爛仔吧
隔幾日就有人打到出門口

屌出少陣街洗死咩

剩係食佢小食同果汁汽水咁幫？

咪係，我發覺呢到啲人真係精神分裂，又戴晒口罩驚肺炎，但又係咁想出街，想點

Gin tonic 用冇酒精嘅gin

online beer?
送光時coupon

不過mocktail頂住都要架啦

yes sir

係黃仲叫人去聚? 想手足中哂招?

作為一個攬炒派 我覺得呢啲時間先要出街 一齊塞爆醫療 一齊整死香港

攬炒唔係得個講字

一係宵禁囉

我估禁酒令最後通過機會唔大
支持你地“外賣”優惠

執左佢啦 攬炒

失業上抗爭

要有生意又唔聚人，唯有利用個小食牌做外賣，侍應/ 拳手出去送，水吧整頹飯

push
支持黃店

仲有一班本地brewery點算
TAP嗰啲都好黃

Craftbeer shelf life 好短

試下轉做食店，馬死落地行